其實胡慧冲(胡sir)係唔係講大話(欺騙別人)？

冲哥之前話因為生病 冇辦法回應網友comment 所以暫時關閉影片評論

但佢去布吉嗰陣明明係話因為一啲「特別的情況」先唔比留言

到近排佢已經好返哂 不停出片出post 但都仲係鎖咗留言

出片唔代表好返

我警告你唔好搞事 一陣整爛左沖sir以後都冇得睇

最近沖哥点

佢吹到自己大病到回唔到留言但日日走出街拍嘢

又搞分化，拉

点解你个名系用呢个點唔系个个点？

出面有新鮮空氣
youtube冇

身體出咗特別情況

沖哥月入幾多？

你問樓主（lz)

正評左

牙沖呢份人唔老實

我同冲sir好熟 佢話唔介意

病到覆唔到留言

我話查實係謠言 邊得咁鬼多
完全冇關係

至少10m啦 佢租phaya thai嗰橦樓係曼谷都算高級apartment

你條撚樣反沖？

帽哥萬堅節冇街出？

黃c都反

佢唔係去左清邁嘆緊世界咩

牙沖都係唔想大家嘈交姐